[現場直播]比利時,盧森堡,德國,荷蘭-廢青歐遊四國之旅

依家係London St. Pancreas 等緊去Brussels既Eurostar.

拎住成堆行李，未出發已經覺得攰

PS:純分享&報平安，狗公免問

。。。無啦啦點解會有狗公呢？

講定姐， 無惡意既

荷蘭

仲有唔夠10分鐘就開車

布魯塞爾除左睇大廣場同食青口冇咩好玩，有時間建議你去布魯日

有冇係英國玩？會唔會係ashford 落車去outlet掃貨先？

海鮮正呀

已經係英國留左半年，都去左好多城市
回程得30KG ，
購物，不了

比利時好亂,一路平安

去Brussels冇可能唔飲啤酒，特別係酸啤酒，建議可以試下咁趕仲book唔book 到Cantillon/ 3 Fonteinen 酒廠參觀; 市內可以去Moeder Lambic

ashford個outlet都冇咩好買

十幾年前去過

話果度窩夫出名

屌，甜到喊